我老母唔買車厘子轉左買牛油果...

佢話平左好多
而家我地贏國制裁美帝, 贏國又贏

而家雪櫃有4 隻當牛油咁食

點平法

牛油果搽多士

以前美國產2x蚊個
而家9.9蚊

不過誠哥拎美國同墨西哥混合黎賣